### Задание 1 

**Что нужно сделать**

Создать Deployment приложения, состоящего из двух контейнеров и обменивающихся данными.

1. Создать Deployment приложения, состоящего из контейнеров busybox и multitool.
2. Сделать так, чтобы busybox писал каждые пять секунд в некий файл в общей директории.
3. Обеспечить возможность чтения файла контейнером multitool.
4. Продемонстрировать, что multitool может читать файл, который периодоически обновляется.
5. Предоставить манифесты Deployment в решении, а также скриншоты или вывод команды из п. 4.
---
- [app-deploy.yaml](https://gitlab.com/mamaiifortesting/kuber/-/blob/2.1/2.1/app-deploy.yaml?ref_type=heads)

![alt text](Screenshot_44.png)
------
### Задание 2

**Что нужно сделать**

Создать DaemonSet приложения, которое может прочитать логи ноды.

1. Создать DaemonSet приложения, состоящего из multitool.
2. Обеспечить возможность чтения файла `/var/log/syslog` кластера MicroK8S.
3. Продемонстрировать возможность чтения файла изнутри пода.
4. Предоставить манифесты Deployment, а также скриншоты или вывод команды из п. 2.
---
- [app-daemon.yaml](https://gitlab.com/mamaiifortesting/kuber/-/blob/2.1/2.1/app-daemon.yaml?ref_type=heads)
- Логи с контейнера и создание файла в фолдере ноды
![alt text](Screenshot_47.png)
- Логи с ноды и отображение созданного файла через контейнер
![alt text](Screenshot_48.png)
------